努力踏出咗第一步…

鼓起咗勇氣搵返一個無咗聯絡四年既佢
純粹想講返我仲好掛住佢
PS.無一齊過

唔好煩我啦

講少少嘢姐，唔好咁對我啦

唔記得咗用不推文

短暫既高潮感覺？

傳銷定保險啊

屌 咁耐無搵都唔方好事喇

我都想見返佢

單純咁掛住人哋

ex？

有時都會好想搵返好耐冇聯絡嘅朋友 就算唔係一齊過都想傾下偈

唔係

過咗身既xx？

但係搵完又會好似無乜可以吹到咁
話唔定人其實本來就應該要孤獨一個人
無聊嘅時候就聽下歌

2年冇聯絡既女性fd

我都feel到遲d會係咁

當時互相有感覺既？

讓我們一起抑鬱

大家都有好感，但係我自卑毒撚上身所以最後冇show佢

好似一模一樣咁…

Reality is often disappointing

依家佢無覆我唔知係咪已經唔記得咗我

我都係驚佢會已讀我所以到依家都未敢聯絡佢

唔好驚啦，我本來都好似你咁，琴晚出街同咗個唔識既呀叔吹水，點醒咗我。其實都無聯繫，如果真係掛住人哋咪搵，人哋唔理你其實都無乜野，過返好似以前既生活。甚至可以講放低咗心頭大石，重新過返人生唔再記掛以前既嘢。

我都試過搵番兩年冇講野嘅人
好慶幸自己鼓起勇氣

曖昧過？

最後點樣呀

係呀…不過識咗2-3個月因為意外（好柒嘅事）然後無咗聯繫。到前排好辛苦搵 social media終於起返佢出嚟，知道佢之前已經有個男朋友，雖然好似半年前分咗。不過我都係唔夠膽搵返佢。

希望我最後成功啦，唔該晒

唔洗驚呀，人一世物一世，既然無咗聯繫，又洗咩怕失去，係咪先

好睇佢對你嘅feel仲係咪度
我同佢都係因為啲誤會而冇再講野，頹足幾個月先放低到佢。隔咗兩年講番野，先發現對佢冇感覺，可能因為逼自己忘記咗佢好耐。
以前成日幻想如果佢搵番我我一定好開心，原來唔係個回事

我反而無呢個問題，佢係我心目中仲要係完美既添…回憶都係完美既。反而導致到我唔夠膽接觸個真相。有時候人就係咁，當有一啲完美既回憶係腦海中就選擇裹足不前…其實就算唔搵我都知佢十成有九成忘記咗我，只係我唔願意去揭露呢個傷人嘅事實姐…唉

好頹呀

巴打 現實啲同你講句
我覺得女仔易啲放低一個人 去move on
但係佢依家單身嘅話試吓無妨啊
可能你都係佢心中嘅遺憾呢
傾傾吓解開咗心結都好啊

最慘既係…佢真係唔覆我

一定係個網唔撚掂一定係咁…

聽吓歌
聽聽吓可能搵番你

又好，我好鍾意聽歌架我又分享俾你呀

同埋你首歌真係好貼切

幾好聽
起碼你四年後都試咗搵番佢，唔搵就永遠唔知答案

多謝你算啦，都算完咗件留咗係心好耐既事，要重新出發了，希望唔好再成日諗起嗰陣同佢一齊既事啦

我之前鼓起勇氣去揾10年冇聯絡嘅囡囡
雖然我最後都冇表白
但總算叫冇遺憾

佢點樣覆你？點解最後都收埋自己？

我嗰次係咁岩同佢出席同一個meeting
好唔要面咁上前問佢 記唔記得我係佢十幾年前隔離班嘅同學
之前交換左contact 出黎食過餐飯
我對佢嘅感覺依舊
不過佢好似冇咩意思 所以我都冇進一步

最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

點解會覺得女仔易啲嘅？
其實我係覺得男仔易啲，因為平時都睇開女，容易啲有新目標

btw 樓主好勇敢，起碼無遺憾

但係家陣真係接觸到個真相（佢唔覆機）有少少接受唔到

睇嚟巴打有另一翻體會，食完個餐飯係咪已經感覺放低咗？

對我黎講，知道咗個真相會易好多放低
起碼知道佢對你無感覺，咁你要留戀嘅就唔再係佢，連回憶都唔洗再深究
只係記住當初嘅心動就夠，係一件事情，而唔係一個人

有無見過男女張分手後反應圖
男既第一日好開心 之後就頹灰
女就相反
我身邊D女仔真係咁

我覺得你講得好中其實一直都係我無面對，你最後嗰句好似有啲解通咗我咁耐以嚟喺度記掛嘅嘢

究竟記掛同一個人發生過嘅事係緊張啲回憶定係個人我分唔清

有睇過啊
但係啲絲打成日話自己係扮無嘢架

樓主加油啊，雖然點都係要啲時間去適應
但係點都會捱過

我都唔知到底我係掛住佢定係掛住啲回憶…
但係我只係知我好驚忘記佢既模樣

一路掛住就算㗎啦

有一個人能去愛 多珍貴
沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

你驚忘記佢嘅樣？係咪你曾經因為佢個樣而引發到你一啲情感？
唔係指佢笑起上嚟靚果啲
而係例如望住佢，你會覺得好安心果種
不過既然想記住佢個樣，點都有啲係因為掛住個人

近排都係咁聽，真係好想俾佢浪費我

我好掛住同佢一齊既時間，應該係話因為佢俾到我心動既感覺？有首歌都幾講到點解但係感情就係咁架啦情人眼裏出西施…雖然我同佢唔係……慘在張相只可以睇到佢啲輪廓，其他乜都無

粵語殘片

樓主同佢係舊同學？
如果係嘅話，呢啲回憶真係難以打敗因為一世人得一次
可能掛住嘅就係青春心動嘅感覺
真係一世都記得
張相濛濛地都好啊，記憶同埋關係都係咁唔清唔楚架

青春心動既回憶真係無得取替
而且亦都係可能因為張相濛所以先至想搵返佢望多一眼

有時見返，再望真啲都未必好
Eason都有首歌叫不如不見

應該已經被社會沖刷咗了…姐係之前純情既感覺應該已經唔會再好似之前咁強烈時間真係好可怕

人大左可能好難再有咁純粹嘅情感，會畀好多現實因素左右
最驚係變到完全唔似自己以前識得嗰個人

都係架， 唯有做到既就係唔好改變到自己啦 i mean變差嗰隻變壞或者忘記其他人

我都係咁諗，唔好成為年輕嘅自己唔想成為嘅人

忽然之間覺得自己好似唔識點愛人咁

點解咁講嘅？
不過失去過就會學識

“等”咗佢幾年，一路都好少同其他人傾偈。依家同異性傾偈應該會變到好似自閉咁

咁你都好專一但可惜佢唔係你另一半
身邊一直都好少異性？因為溝通都係要練，好難紙上談兵
或者你可以試吓同啲你唔鍾意嗰類型嘅異性練下傾計

我成日都係可以唔覆就唔覆，因為諗唔到有咩可以傾…無謂嘢既會直接end除非係鍾意佢先會搵下話題咁

不過sd msg又真係幾煩下對住無興趣嘅人又唔想嘥時間咁諗真係等緣份到
但你都唔係唔識傾唔識愛，只係未有鍾意嘅人

咁應該要點先可以搵返感覺

呢層真係要你遇到有感覺嘅人先得一係參加下興趣班嗰啲，等呢個機率變高

淨係返工同埋返學已經搞到冇曬時間仲點樣有時間去搵同埋我諗我應該唔會為咗搵而搵

既然仲返緊學又有返工都會識唔少人
不過真係對身邊嘅人無感覺都無得強求真係要順其自然，當你覺得佢啱feel，嗰種感覺就會返黎

死硬N展仔，返工地方又係得啲Auntie